De zager zelf heeft niet deelgenomen aan de conferentie, maar hield op een kleine afstand, zoals een buitenste satelliet die was om niet te spreken totdat dit nodig was, of om een ​​mening te geven totdat hij werd uitgenodigd.
